我好支持前線，我好渺小，我會盡力做好同支持前線，支持香港。

我發夢見到讚同彈前線既post太多，巴絲請小心文字疲勞。

我有一晚個夢既內容係咁：
利申唔會批評前線，因為我相信前線既判斷，我只會將危險既事，無論係身體上，心理上同刑責上，都講出黎討論，唔聽無所謂，我只想保護所有愛香港價值既人，希望每一個香港人平平安安或者無咁危險同呢一個夢會成功。

我想團結愛香港價值既人，團結就贏，分裂就輸

團結同分裂都要有原因，對嗎？

好多批評前線既post,就係話要保護前線，唔好被人拉，唔好受傷，對嗎？但點可以保護佢地得黎又唔分裂香港人？

我覺得方法必定唔係鬧前線同教前線點做，支持前線其中一個方法係參與每一場合法示威遊行，盡量留守每一個據點，夠人多，俾人拉既人都要盡量清白之身，例如以行街身份既示威者，告唔到d咩既人，最好可以全身而退，例如：街坊，社工，醫護，記者，路過行街有買零食有單據既人。警察揸警棍追人，緊係走架啦，萬一俾警察拉左，有事既全部走。前線有高判斷力，亦好保護香港人，會提我地無裝唔好上前，唔好去邊度因為有危險，邊度舉左黑旗喇，律師電話要炒底喺手上等等..從來只係香港人做到d咩就做d咩，要盡量參與同支持每一場示威，我地參與示威就係其中一個好既方法支持前線同香港，邊度要人就去邊度，唔好批評前線，要支持前線同香港，香港人要團結一致，夢先會成功。團結..團結~團結！